睇完大君主之役 你問我答

10分比幾分？

都有8分
幾正 有幾個鏡頭嚇親
抵睇

邊度睇

有邊幾個鏡頭嚇親

真心好撚好睇

睇3仔定2b

Festival Walk MCL

睇完～3仔版
幾好睇

女主角阿姨
黑人睇個窿嗰陣
德軍軍官變成咗喪屍鏡頭一轉佢喺後面

3仔

Thx
再問一下女主角阿姨點

佢冇太詳細講
輕輕略過 就係黑人好奇嗰陣喺房門睇咗一睇
一轉頭 哇屌

唔知算唔算bug位
d屍用槍射極都唔死 headshot都冇事
咁女主個姨姨去左邊

應該用近身殺&噴火

我都想知女主阿姨去咗邊

個結局有啲似趕住收工咁

e到影評同overlord個post幾唔同

女主引架電單車走果時樓上有槍聲，應該係德軍殺死左

記返起
我以為兩條友嚇死左

Ok即係黑人係房門有嚇人位
同睇個hole
Thx

驚乜鬼呀
女主角咁靚

係

女主角好靚

條友跑完出嚟就完咗

德軍揸車翻去送炸彈個幕好正

我都係黑人去阿姨間房個到嚇左
之後都可能因為之前嚇左嚇,所以無乜野既

含手榴彈

唔岀名，無ig

Same

比套戲嚇咗3次

Mathilde Ollivier

佢個名但係搵唔到ig

請問多唔多jump scare?

橋段都幾老土下
連驚嚇位都係...估到晒會jump scare
綜合黎講套野可以一睇咁

都有

不過套戲都算冇悶場

除左阿姨個次,仲有2次係邊到

有睇嘅都會知道嚇位有三四次

你係咪好細膽先

好想奶

女主角搵細佬個時
個德軍比喪c 一野拉入去個牢房個時

呢啲完全唔驚，只係嚇親

唔算既,嚇親係auntie 個到囉

我都係

我以為女主角死硬